睇見班掛住影相既港豬，如果燒撚死佢地就好啦

老獅狒就積下陰德啦！